[comment]: # translation:outdated

[comment]: # ({new-376659f4})
# 3 触发器前100

[comment]: # ({/new-376659f4})

[comment]: # ({new-af962014})
#### 简介

进入方法 *报表→ 触发器top100*
您可以看到在评估期间最多次更改其状态的触发器，按状态更改次数排序。

![](../../../../../assets/en/manual/web_interface/triggers_top.png){width="600"}

主机和触发器列条目都是提供一些有用选项的链接：

-   以主机为标准 -
    链接到用户定义的脚本，最新数据，库存，主图的图形和屏幕
-   以触发器为标准 - 链接到最新事件，触发器配置表单和简单图表

**使用过滤器**

您可以使用过滤器按主机组，主机或触发器严重级别显示触发器。
指定父主机组会隐式选择所有嵌套的主机组。

过滤器位于*触发器top100*栏下方。 可以通过单击左侧的// 过滤
//选项卡打开和折叠它。 **时间选择器**

[时间选择器](/manual/config/visualisation/graphs/simple#time_period_selector)
允许通过单击鼠标选择经常需要的时间段。
单击过滤器旁边的时间段选项卡可以打开时间段选择器。

[comment]: # ({/new-af962014})
